{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32853481349274394,39.47439078535677],"type":"Point"},"properties":{"objectid":829,"nombre":"Cabanyal","direccion":"Carrer del Progr\u00e9s, 379","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Fondo","parametros":null,"mediciones":null,"so2":null,"no2":10.0,"o3":null,"co":null,"pm10":null,"pm25":null,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:14+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{B481C4E1-CA0D-49B4-925A-FE62378B3C50}","geo_point_2d":{"lon":-0.32853481349274394,"lat":39.47439078535677}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33740066052186946,39.47964449692915],"type":"Point"},"properties":{"objectid":27,"nombre":"Universidad Polit\u00e9cnica","direccion":"Campus de la U. Polit\u00e9cnica. Avda. Tarongers","tipozona":"Suburbana","tipoemision":"Fondo","parametros":"Di\u00f3xido de azufre (SO2),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5","mediciones":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/uploads\/atmosferica\/1A.csv","so2":4.0,"no2":7.0,"o3":58.0,"co":null,"pm10":10.0,"pm25":9.0,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:11+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{1AE2B5DE-2309-46B6-A751-B61F1AD3D556}","geo_point_2d":{"lon":-0.33740066052186946,"lat":39.47964449692915}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3963375643758562,39.45039600550536],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24,"nombre":"Boulevar Sur","direccion":"Avda. Tres Cruces s\/n (Parking Cementerio de Valencia)","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"Di\u00f3xido de azufre (SO2),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Niquel (Ni),Ars\u00e9nico (As),Plomo (Pb),Benzo(a)pireno (BaP),Cadmio (Cd)","mediciones":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/uploads\/atmosferica\/7A.csv","so2":8.0,"no2":5.0,"o3":61.0,"co":null,"pm10":null,"pm25":null,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:08+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{4074B88B-9F3D-448E-AAB4-D856E94289BD}","geo_point_2d":{"lon":-0.3963375643758562,"lat":39.45039600550536}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40592344552906795,39.46924423509195],"type":"Point"},"properties":{"objectid":431,"nombre":"Olivereta","direccion":"Av. del Cid amb Av. de les Tres Creus","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5","mediciones":null,"so2":null,"no2":30.0,"o3":null,"co":null,"pm10":30.0,"pm25":18.0,"fecha_carga":"2023-04-26T14:20:18+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{56189E55-E98D-457E-A86C-42C316D0BE47}","geo_point_2d":{"lon":-0.40592344552906795,"lat":39.46924423509195}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4014113292191286,39.45918908999643],"type":"Point"},"properties":{"objectid":432,"nombre":"Patraix","direccion":"Archiduque Carlos, 84ac","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5","mediciones":null,"so2":null,"no2":null,"o3":null,"co":null,"pm10":29.0,"pm25":17.0,"fecha_carga":"2023-04-26T15:20:19+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{F783C098-E9C7-4D45-9BD0-FA9B35273E4E}","geo_point_2d":{"lon":-0.4014113292191286,"lat":39.45918908999643}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4087933161695803,39.4811060881372],"type":"Point"},"properties":{"objectid":25,"nombre":"Mol\u00ed del Sol","direccion":"Avda. P\u00edo Baroja - Avda. General Avil\u00e9s","tipozona":"Suburbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"Di\u00f3xido de azufre (SO2),Mon\u00f3xido de carbono (CO),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5,Part\u00edculas PM1","mediciones":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/uploads\/atmosferica\/3A.csv","so2":2.0,"no2":4.0,"o3":55.0,"co":0.3,"pm10":12.0,"pm25":5.0,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:09+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{3DD542DB-13C5-49FD-BA42-536383DC21A6}","geo_point_2d":{"lon":-0.4087933161695803,"lat":39.4811060881372}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3282894894027388,39.46668475546108],"type":"Point"},"properties":{"objectid":430,"nombre":"Dr. Lluch","direccion":"Calle Dr. Lluch, 48","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5,Part\u00edculas PM1","mediciones":null,"so2":null,"no2":10.0,"o3":null,"co":null,"pm10":22.0,"pm25":8.0,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:13+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{72544A7A-34AD-465C-9D05-3646DE5285C6}","geo_point_2d":{"lon":-0.3282894894027388,"lat":39.46668475546108}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37664393657915707,39.45806095369672],"type":"Point"},"properties":{"objectid":26,"nombre":"Pista de Silla","direccion":"C\/ Filipinas, s\/n","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"Di\u00f3xido de azufre (SO2),Mon\u00f3xido de carbono (CO),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Benceno (Benc),Tolueno (Tolue),Xileno (Xilen),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5,Nivel de presi\u00f3n sonora (SPL)","mediciones":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/uploads\/atmosferica\/4A.csv","so2":3.0,"no2":12.0,"o3":66.0,"co":0.7,"pm10":6.0,"pm25":3.0,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:10+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{233DC210-C540-4358-949F-1BFF77C81EB7}","geo_point_2d":{"lon":-0.37664393657915707,"lat":39.45806095369672}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36964822314381013,39.47964092480533],"type":"Point"},"properties":{"objectid":28,"nombre":"Viveros","direccion":"Jardines de Viveros","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Fondo","parametros":"Di\u00f3xido de azufre (SO2),\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Ozono,Part\u00edculas PM2.5,Part\u00edculas PM10,Niquel (Ni),Ars\u00e9nico (As),Plomo (Pb),Cadmio (Cd)","mediciones":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/uploads\/atmosferica\/5A.csv","so2":2.0,"no2":4.0,"o3":62.0,"co":null,"pm10":null,"pm25":null,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:12+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{BDBBDFDF-C316-466A-A64C-897F1F5ED4C8}","geo_point_2d":{"lon":-0.36964822314381013,"lat":39.47964092480533}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37639765165532396,39.470547670260125],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22,"nombre":"Centro","direccion":"Plaza Ayuntamiento","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Part\u00edculas PM10,Part\u00edculas PM2.5","mediciones":"https:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/uploads\/atmosferica\/8A.csv","so2":null,"no2":13.0,"o3":null,"co":null,"pm10":17.0,"pm25":9.0,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:13+02:00","calidad_ambiental":"Buena","globalid":"{76058454-9F3D-4A7B-8965-DA313FE033FC}","geo_point_2d":{"lon":-0.37639765165532396,"lat":39.470547670260125}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.342986232422652,39.45782688751831],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23,"nombre":"Francia","direccion":"Avda. de Francia, 60","tipozona":"Urbana","tipoemision":"Tr\u00e1fico","parametros":"Di\u00f3xido de azufre (SO2),Mon\u00f3xido de carbono (CO),Ozono,\u00d3xidos de nitr\u00f3geno totales (NOx),Mon\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO),Di\u00f3xido de nitr\u00f3geno (NO2),Velocidad de viento (Veloc.), Particulas PM10, Particulas PM2,5","mediciones":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/uploads\/atmosferica\/6A.csv","so2":4.0,"no2":1.0,"o3":65.0,"co":0.1,"pm10":10.0,"pm25":5.0,"fecha_carga":"2023-05-01T15:20:07+02:00","calidad_ambiental":"Razonablemente Buena","globalid":"{A91831BC-DD9A-4957-9C0D-BA60E8DA0602}","geo_point_2d":{"lon":-0.342986232422652,"lat":39.45782688751831}}}]}